［求救］扁桃腺發炎真係好撚on9！

話說前幾日見喉嚨痛痛地 跟著我已經好快去睇醫生
咁我都大概都估到係扁桃缐發炎
跟著返屋企食抗生素 瘋狂飲水 瞓教 食喉糖
但係都好似每況愈下咁
野又食唔到 出街D人已為我係啞 個口又好撚臭
飲水同吞口水個下好似
世界末日咁撚樣慶幸嘅係今次無發燒
有無咩方法係可以加快好番

冇 唯有休息多啲
冇發燒都算唔嚴重

之前試過，去打支針就好翻

鹽水朗囗

幾年前割左

試過啦打漏咗

成個星期訓屋企，食藥，4 - 5 日就無事。

有冇咳?

我依加成個廢人咁

一兩聲 但係個鼻好似有D野頂住咁

起身個吓真係想死

我都係，一年發幾次

食緊第2轉抗生素中
前2星期又係扁桃腺發炎 到依家仲未食晒藥 睇左我成幾千銀醫生
狂啪暖水啦

試下飲川貝杏仁霜

自己開住個電筒照鏡 見到入面D白色野都唔開胃

去睇中醫 好快消腫

係咪可以切左個扁桃腺？

我屋企人煲咗D咸竹蜂比我飲 希望有效

割左一了百了

係，開頭見到白色一點點已經心知不妙，跟住就會體力急速下降，肌肉酸痛，喉嚨腫痛

食辣野

有第一次
之後就會陸續有黎

割咗個扁桃腺就無事啦
日日食熱氣野都得

其實冇割曬，都係會發炎

割咗佢得唔得

頭先去咗法國醫院打針 即刻好咗好撚多👍